美職業賭徒靠方程式智破香港馬會 賭馬贏近10億美元！

61歲美國職業賭徒Bill Benter透過一個「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，在香港賽馬會的賽馬上，其團隊贏近10億美元！最近他接受《Bloomberg》訪問時，講述其賭馬故事。

Bill Benter透露其團隊於1989年起於香港賽馬會投注，直到07年期間共贏得近10億美元，並曾經於2001年3T（Triple Trio）贏得1.18億元，但卻不敢去兌現。

Bill Benter於Pittsburgh出世，大學時修讀物理，1979年，22歲的Bill Benter當時在賭城拉斯維加斯賭錢，主要玩卡牌類。他在7-11工作，時薪為3美元，並將薪金全數拿去賭錢，他透露當時全日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲Poker隊，領隊Alan Woods邀請他加入Poker隊，於是Bill Benter踏上職業賭徒之旅。他在6個星期內，於蒙地卡羅的21點賭枱上贏得8萬美元，於是他放棄大學，並在拉斯維加斯定居。4年後轉戰香港馬場。

他透露，香港賽馬使用一種名為parimutuel的系統，馬會於彩池用得17%佣金，其餘用作慈善用途，他表示彩博贏率要高過馬會的17%。於是他在拉斯維加斯尋找賽馬的資料，其後透過收集香港賽馬幾千場數據，花了9個月時間研發程式，於1985年9月，帶同IBM電腦飛往香港。

他透露，賭徒資有限的資金作無限的賭注，最終只會破產，於是研發出一套軟件，同一匹馬的賠率較馬會開出的更熱門，代表該匹馬贏出的機會更大，於是他們便以此方式投注。不過第一年，他們以15萬美元作賭本，結果卻輸了12萬美元。其後他回美國尋找資金，作改善方程式，結果第2年在馬場贏得60萬美元，並於90至91年馬季贏得300萬美元，94年度贏得1,000萬美元。在97回歸前，他的團隊曾贏得5,000萬美元，但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結，於是他暫停投注一年，改變投注方式，曾經以160萬港元投注5.1萬個注項，他強調會避免領取巨額獎金，以免引起馬會高層注意。

他聲稱，2001年時曾經投注3T贏得1.18億元，但卻不去領獎，而是發匿名信給馬會的董事，並指自己不會領獎。直到2007年，Alan Woods因癌症去世，Bill Benter便停止在香港馬場投主，他表示其團隊累計贏得近10億美元，但一大部份會分紅給其他團隊及投資者，並指自己並非億萬富翁，目前仍經營一間醫療公司。他取笑地指，目前仍會在世界各個賽馬中賭錢，並自己的方程式仍然可以贏錢。

馬迷：世間無一條程式可以贏到馬

美國職業賭徒Bill Benter聲稱透過一個「賭馬方程式」，其團隊於1989年起於香港賽馬會投注，直到07年期間共贏得近10億美元，事件引起各界嘩然。市民何先生表示未聽過「賭馬方程式」，不相信有方程式可以「幫人贏大錢」，亦不會試用該方程式，認為「世間無一條程式可以贏到馬」。他直言平日投注賽馬沒有特別心得，僅「睇啱就買」，一星期大約投注一至兩次，每次大約$50至$60，甚少會「刨馬經」。

市民梁先生稱曾在fb見過一些賭馬軟件或方程式，聲稱可以協助人贏錢，「聽過有呢啲嘢，但就冇聽過有人贏錢」。他指即使有免費的「賭馬方程式」供馬迷使用，但他也不會靠程式投注，「如果遇到羅理雅事件（騎師羅理雅涉嫌非法售賣貼士），有曬呢啲人為因素喺度，程式都未必有用」。

另外，市民陳先生亦稱未聽過有「賭馬方程式」，不過坦言如果有免費的方程式，可能考慮會作少量投注，「睇吓人哋點用，玩吓囉，但唔會擺好多錢落去」。

cls

廢老

恐怖

諗起張家輝好勁 心算就知串左7千幾條飛

唔知點解會每隻字都睇清睇楚

信馬有forumla 好過信波有
馬係彩池你贏其他客錢馬會fucking care
波同馬會對賭佢一定揸得個盤好緊

鬼佬版 小睹怡情大賭變李+x

香港d tips只係用黎呃人錢

如果係真姐係個倍率唔係馬會必勝法，馬會應該高薪挖角佢做顧問~

波有formula都無用, 人地可以踢假波

有料自己食咪仲和味 仲洗比人

賣料狗

賺夠喇 想幫下其他人

哦..無野驚既....
去到拎完錢 出到馬會門口有幾架貨VAN 圍住你...
幾十分鐘後比白車送去急救姐....無野既...

馬會好仆街

贏得多就ban鳩人AC

屌你啦蘋果
人地專業團隊寫出嚟嘅程式，你係問都問大學統計學教授啦
走去問「市民何先生」，你想問到啲咩資訊

十鳩幾億,請隊有槍保鑣都得啦

有料係會搵投資者，用更大既本去贏更大既錢，而唔係收果十千幾百賣料

咪咁啦
問隔嚟位啫

咁既話唔敢去拎?

03年香港黑社會都未衰退

假既

感覺係用來呃贏國人錢既廣告

原來贏得太多會俾人凍結戶口
輸打贏要喎

狗會有名你叫

但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結

無真飛 叫人點信

同黃日華套馬場大亨一樣

請收我做徒弟

仲有撚太撚都係

電腦分析

原來係堅

垃圾馬會

教授破解必勝方程式賭馬贏2億 遭金主控告

香港中文大學統計學系教授顧鳴高，被一名外籍商人指控，擅自利用兩人共同研發的「必勝方程式」賭馬，8年間共賺得港幣5600萬元(約台幣2.39億元)。商人早年向香港高院要求禁制顧男使用該「方程式」，並交出有關獲利。顧男早前被法院下令，須交出自2004年至2012年的馬會投注紀錄，但顧男之後只交出3年的紀錄，聲稱相關資料已足夠，但法庭上周五()26日頒下判詞，不接受顧男解釋，要他按命令交出所有資料。

顧鳴高當時解釋，因為不想增加馬會的工作量，並指馬會只提供3年的紀錄，同時認為案件現只處於事實裁斷的階段，不需要這麼多的資料。但法庭頒下判詞，指「公義大於一切」，不應為免增加馬會的工作量而不交資料，又指有關資料對案件任何階段都很重要。

至於原告 、同時也是顧鳴高「金主」的外籍商人史丁頓(Bruce James Stinson)，指顧男曾透過7名學生充當代理代為投注，要求顧也要交出該些代理的馬會投注紀錄，法官則認為，原訴在申索陳述書中並未提及這點，拒絕原訴的申請。案件仍在審理中。（於慶中／綜合外電報導）

賭俠1999 入面king同化骨龍賭馬時啲背景音樂自動響起

馬都可以做馬

好狗

狗會

D廢老真係特別On9
你有呢條formula一早發達啦，洗每個星期係馬場趁咩

但點解條鬼佬唔敢去領錢，佢當左狗會高層係白底？

而家中3T 喎 唔係中3槍喎

癈老真係好正 有方程式就唔信，但自己眼光就一定啱 仆街癈老都醒過電腦，邊夠你玩啊

所以佢地咪只係賭幾十贏幾十

賽馬日睇到佢地好似打敗仗ga士兵 你幸定佢地有贏

贏五百輸五千

平時j2都有提賭馬集團呢樣野啦
電腦計完買有咩問題
3千萬三重彩打落1.x有眼你睇

你估場場都做馬咩
人地又場場都買咩
場場都賭更多錢都唔夠你輸

屌你老尾狗會
我輸錢輸咁多又唔見你封我投注戶口！！！

好正常姐
人地個隻方程式唔係話買死一隻
係大包圍但唔買認為贏率較低
我地普通人邊有咁大筆錢去摶

同錢有關既野一定有人為因素啦，唔通馬會真係同你賭大細搏咩

正呀，發夢王

有程式都無用

唔會大包圍買
因為每場馬得1隻WIN
你大包圍買贏埋都唔夠輸
人地係收集晒所有騎師馬匹場地天氣風向等數據
有專人數馬匹步數檔位
再計算每場每隻馬勝出機率
搵D賠率高先去買
當然無可能次次都贏
10次可能得3次有錢贏

三T點買一隻